「你會討厭爸爸是AV男優嗎？」推特投票惹怒伊藤春香

去年年末，AV男優清水健與妻子伊藤春香透露正專注調理身體，計劃實行「造人」計劃。然而，不是所有人都支持他們生育，就如那些反對前AV女優蒼井空生育一樣，自稱替孩子感到可憐。近日，一位網民在推特開設投票區，讓大家表達對「父親是AV男優」的想法，還要在貼文tag清水健夫婦，分明想挑戰他們的底線。

當伊藤春香看到這個貼文時，票數已經超過1300票。她將投票貼文和留言截圖轉發，表達對世界感到絕望。「一位擁有2萬位以上追蹤者、具有影響力的用戶，特意tag了我們的名字，已經很過分了。沒想到竟然有這麼多人參與這個投票，原來這個世界的人是這樣的。我對世界絕望了。」

在發表實行備孕計劃後，看到這種的貼文，任誰都會感到受傷吧。即使老土得掉渣也要說一句，職業無分貴賤。那些討厭AV男優/女優組織家庭的人們，到底憑什麼決定誰能夠擁有生育權利？

如果我老豆係清水健

會好自豪

有錢有樓就唔好理咁多啦

真心 人地生仔 關班網民咩事 咁都好反對

第日啲仔女就係睇番自己老豆老母嘅片
自己生自己教 唔使假手於人

爸爸教你條片入面嘅我點解要用呢個手勢

日本人唔會討厭AV男優

男優好好多

我老豆屌過成萬隻正雞

你老豆都係睇我老豆打飛機

同老母係AV女優完全不同

比我一定覺的自豪

可能你老母 都比我老豆屌過

諗返個存活率 應該會覺得自己運氣max

日本人啲黑暗面就係好抵死

永遠無法超越父親的成就,呢個細路成身就活係爸爸ge陰影之下

清水健教仔
我屌閪多過你食飯呀

絕對唔討厭啦,分分鐘仲有經典私藏 正撚到
啲fd 無位笑我添, 你老豆清水鍵? 想要簽名
求我分享無碼流出

阿嬌呢

Av女優就話啫
男優反而係驕傲黎

如果爸爸係清水健
d 女同學叫我示範一日做愛 +打丁射7次

諗起真係JJ 都軟

三文魚會睇日本av

我冇意見

殘體字死開啦

AV男優：人中之龍
AV女優：人盡可夫

"'A key that can open many locks is called a master key, but a lock that can be opened by many keys is a shitty lock.'”